認真攬炒方法，最快最有效。

其實我之前都諗過，呢個音樂椅遊戲實有人贏有人犧牲，贏嘅拎錢出香港，犧牲嘅輸一百然後4年復活，仲可以出師有名屌林鄭。
總之樓爆港元爆好似沙士咁，林鄭落十次台都唔夠啦
大家一齊首置炒爆佢，有樓嘅按爆佢比老婆拎出外國

雖然我咁建議好仆街，但大家會覺得林鄭想我地好？不如谷爆佢，等林鄭成為千古罪人！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考